其實大家覺唔覺得搞太多活動唔係咁好...各區自己搞OK,大型既一星期一次好啦

好似依個星期 4 5 6 日 都有中環活動
真係好難去曬
同愈來愈小人